以後一句你無委任證, 我地懷疑你冒警

係咪可以直接制服佢
然後唔可以告襲警？